Ik ben bang om die vrouwen te vertrouwen, ook al zouden ze dat wel hebben moed om in te dienen.
Wat moeten we doen voor iemand die de zijne wil openen aderen voor haar?"
"Wat is er toch met me aan de hand?"
De stem kwam van de bank door de kamer en de tonen kwamen opluchting en vreugde in mijn hart, want zij waren die van Quincey Morris.
busje Helsing begon boos bij het eerste geluid, maar zijn gezicht verzachtte en a Er kwam een ​​blije blik in zijn ogen toen ik het uitriep: "Quincey Morris!
